我想問邊個話今日係國父誕辰？

孫中山唔係11月12日出世咩？
今日係台灣行憲紀念日，唔係國父誕辰
兩樣野wor

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登

會唔會牽強左D啊 唔得閒